[突發] 有小巴司機駕駛途中疑似老人癡呆發作 一位女乘客使出真功夫

雖然好驚險，但個女人笑到我⋯⋯

開咗post 推咗十頁啦

係喎sorry

DEL POST 啦
拉

你話del就del咩清sorry囉

原來可以咁樣幫還押手足

連狗個壇啲post話del就del㗎啦 第一日上嚟？

好撚噪